  O principal problema a ser enfrentado todos os dias pelos alunos e servidores da Faculdade do Gama, que utilizam carro para se deslocarem até a faculdade, é o da incerteza sobre a integridade dos mesmos ao final do dia. A segurança do campus possui muitas falhas, como a falta de cercamento, guaritas, rondas de funcionários contratados para a segurança e da própria polícia.

	Portanto, o projeto do SUM visa potencializar a segurança, já existente no campus, com o uso de balões que farão o monitoramento 24 horas de toda extensão do estacionamento do campus. Para isso, será necessário desenvolver a estrutura do balão, o sistema de transmissão de dados entre eles, pois visa-se projetar mais de um balão para que se possa cobrir toda a área do estacionamento, o tratamento de imagens e modelo de padrões de risco e sua alimentação. Todos os tópicos a seguir apresentam a solução de cada item elencado.

\section{Proposta da Solução/Funcionamento do Sistema} % (fold)
\label{sec:proposta_da_solu_o_funcionamento_do_sistema}
\input{editaveis/propostaSolucao}

\section{Subprojeto de Estrutura e Sistema Aéreo} % (fold)
\label{sec:subprojeto_de_estrutura_e_sistema_a_reo}
\input{editaveis/sistemaAereo}
% section subprojeto_de_estrutura_e_sistema_a_reo (end)

\section{Subprojeto da Eletrônica Embarcada} % (fold)
\label{sec:subprojeto_da_eletr_nica_embarcada}
\input{editaveis/eletronicaEmbarcada}
% section subprojeto_da_eletr_nica_embarcada (end)

\section{Subprojeto da Estação de Solo} % (fold)
\label{sec:subprojeto_da_esta_o_de_solo}
\input{editaveis/estacaoSolo}
% section subprojeto_da_esta_o_de_solo (end)

\section{Consumo Energético} % (fold)
\label{sec:consumo_energ_tico}
\input{editaveis/consumoEnergetico}

% section consumo_energ_tico (end)

\section{Integração da Solução} % (fold)
\label{sec:integra_o_da_solu_o}
\input{editaveis/integracaoSolucao}
% section integra_o_da_solu_o (end)
